英國會議員考辛斯基：中共已破壞中英聯合聲明，我們不能信任他們

問過藍轁文龜頭奶共撚樣先啦

all talk
等睇世柒上水話英國議員係5毛分化撚

屌議員咪就係要夾住奶共文囉